Hello, FUTUre! 您已成為特選客戶!

牛牛真係要恭喜您呀！您已被選中為富途特選客戶!於活動期間內(9/3/2019– 29/3/2019)存款/轉倉達港幣$20,000或以上，並且總資產維持達港幣$20,000或以上直至26/4/2019 (以前述日期日結單為準)，即有機會獲贈萬事達卡‧禮品卡一張(價值$800)！禮品卡數量有限，僅向首2,000名達成條件特選客戶發放，送完即止。

有冇手足被選中？

入左20000入去買現金寶，到期就轉番曬出黎

點先做到特選客戶

即有機會獲贈萬事達卡‧禮品卡一張

堅？

您好，現金寶的資產不是您的證券賬戶資產。

岩岩問左唔計

我都問左，即轉，好睇仲係頭2000

好撚耐啦

唔該巴打，如果唔係就on9左

戶口長期出出入入6位數，咩鳩都無

應該要戶口零蚊先會中特選

我就係0蚊

之前都中過小米手環

首2000名
打假波都得啦